大家接唔接受到對方「唔知點應你」既說法

？ ？ ？

can't

唔知點應你

岩呀

接受到
接受唔到

負已評